# Базовый курс по структурам данных и алгоритмам

## Подготовка окружения

- Для работы с репозиторием используем [Git](https://git-scm.com/book/ru/v2/%D0%92%D0%B2%D0%B5%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5-%D0%A3%D1%81%D1%82%D0%B0%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BA%D0%B0-Git)
- Устанавливаем [Go](https://go.dev/doc/install)

## Как работать с репозиторием

Клонируем репозиторий 
```bash
git clone https://gitlab.com/beliaev-algoritms/base.git
```
Каждая папка внутри base это отдельная тема, отдельный урок. Внутри урока есть файл с описанием функции которую нужно будет реализовать (заполнить тело функции).

Что бы себя проверить запускаем тесты с указанием папки, например:
```bash
go test .\linear\
```

Все видео есть в [плейлисте курса](https://www.youtube.com/playlist?list=PLzGxc6RvHAlHz6dXPQWgJqnO2WWz5TwKS)